1點機場..要比全世界知道811發生咩事

文宣加油.. 但大家都要小心..而家d狗無哂道德底線又唔跟例.. 橫行咁濟.. 大家要照顧好同路人..!

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811